\documentclass[8pt,a4paper]{extarticle}

\usepackage[left=1cm,right=1cm,top=1cm,bottom=1cm]{geometry}
\usepackage{fontspec}
%\setmainfont[Ligatures=TeX]{Times} % default is Latin Modern
\usepackage{array}				% Additionnal options for arrays.
\usepackage{diagbox}		% diagonal slash in a cell
\usepackage[table]{xcolor}		% Auto alternate grey-white rows. Xcolor must be loaded before mdframed.
\usepackage{colortbl}			% Additionnal options for coloring arrays.

\newcolumntype{M}[1]{>{\centering\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}

\renewcommand{\arraystretch}{1.8}
\arrayrulecolor{black!30}
\setlength{\arrayrulewidth}{0.5pt}

\begin{document}

\begin{center}
{\fontsize{10}{12}\selectfont\textbf{LISTA IZJAVA 1}}

\bigskip 

\begin{tabular}{@{}>{\bfseries}M{3cm}@{}M{3cm}@{}M{3cm}@{}M{3cm}@{}}
\hline
& \textbf{A} & \textbf{B} & \textbf{C} \tabularnewline
Magični predmeti \newline Kakav? & Specifičan za armiju & Specifičan za armiju\newline +\newline Zajednički & Specifičan za armiju\newline +\newline Zajednički \tabularnewline
Predmeti specifični za armije\newline Gde? & U armijskoj knjiz & U armijskoj knjiz & U armijskoj knjiz \tabularnewline
Zajednički predmeti\newline Gde? & Bez zajedničkih predmeta & U osnovnoj knjizi pravila & U armijskoj knjizi \tabularnewline
Zajednički predmeti\newline Cena? & Bez zajedničkih predmeta & Univerzalna cena & Zavisni od armije \tabularnewline
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\bigskip \bigskip \bigskip 

\begin{center}
{\fontsize{10}{12}\selectfont\textbf{LISTA IZJAVA 2}}

\bigskip 

\begin{tabular}{@{}>{\bfseries}M{3cm}@{}M{3cm}@{}M{3cm}@{}M{3cm}@{}M{3cm}@{}M{3cm}@{}}
\hline
& \textbf{A} & \textbf{B} & \textbf{C} & \textbf{D} & \textbf{E} \tabularnewline
Magični Predmeti \newline Kakvi? & Specifični za armiju & Specifični za armiju\newline +\newline Zajednički & Specifični za armiju\newline +\newline Zajednički & Specifični za armiju\newline +\newline Zajednički & Specifični za armiju \tabularnewline
Predmeti specifični za armiju\newline Gde? & U armijskoj knjizi & U armijskoj knjizi & U armijskoj knjizi & U armijskoj knjizi & U armijskoj knjizi \tabularnewline
Zajednički predmeti\newline Gde? & U osnovnoj knjizi pravila & U armijskoj knjizi & U armijskoj knjizi & U armijskoj knjizi & Bez zajedničkih predmeta \tabularnewline
Zajednički predmeti\newline Cena? & Univerzalna & Bazirana na armiji & Bazirana na armiji & Bazirana na armiji & Bez zajedničkih predmeta \tabularnewline
Broj predmeta\newline spram \newline složenosti & Kao što je sada & Složenost Smanjena na drugim mestima u armijskoj knjizi & Zajednički predmeti smanjeni na 60\% & Zajednički predmeti po armiji smanjeni na 60\% na osnovu prirode frakcije & Broj predmeta specifičnih za armiju povećan 3 puta \tabularnewline
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\end{document}